好驚。。成日見到新聞有人撞車都第一時間諗佢有無事

人真係死得好自然 出個街都可以死 雖然無以前咁care佢。。但係一見到依啲新聞都會好驚佢有事

屌你老母留名！

我有時都會

利申：有同情心既靚女

有J既靚女

死撚開啲啦八婆

神之廢青條廢物快撚d撞撚死佢算啦

收皮

屌你老母

上次你好似話block咗佢

解左block 想睇佢幾時死

邊個會block得落佢呀